高ling入一入嚟

你角色真係好乞人憎，極度自私根本gus同你一齊咁耐就唔開心咁耐

Gus真係好撚慘

老雞係冇人要.jpg

屌你老母啦個孫都唔俾見，睇嚟點樣兜

呢度你facebook?